稱研究呃女生踩肚黑絲腳塞口 碩士生否認非禮

【本報訊】香港中文大學碩士男生涉冒充心理系學生，藉詞做研究了解「女性對奇異行為的反應」，在中大圖書館邀一名穿着黑絲襪的女生做實驗。其間，他躺卧地上要女生踩其肚腹，並在她脫鞋後將她的腳放到嘴巴上，嘴巴不斷在腳板底「蠕動」，事後更問她有否感刺激和興奮。男生昨否認一項非禮罪受審。
被告尹浩洋（27歲）為中大公共衞生學系碩士生，事主（20歲）是中大二年級生，二人不相識。X在沙田裁判法院供稱，本年1月16日晚上8時許，她獨自在中大本部圖書館做功課時，被告向她自稱是中大心理系學生，正在研究「女性對奇異行為的反應」，邀請她參與實驗。被告展示一張中大學生證，但用手指遮蓋學系一欄。

瞓枱底着事主踩其腹
X以趕功課為由拒絕被告，被告續游說實驗只需五分鐘。X問：「咁我要做啲咩？」被告答：「你踩住我就得㗎啦。」X感錯愕下說：「吓？踩住你？」被告回應：「好快㗎，好容易，踩住我就OK㗎啦!」
被告未等X表態已自行躺卧地上，頭部伸入X的書枱枱底，面向X。他着X續坐在椅上，將雙腳連鞋踏在他的肚，X在實驗期間可繼續做功課。X當時穿上黑色絲襪配短襪，腳踏短靴。X依話照辦，被告用雙手捉住X雙腳並移向心口，過程中X因驚慌，故不斷向朋友傳WhatsApp短訊。
被告繼而將X雙腳移向嘴巴，更嘗試脫去短靴。由於X不欲與被告有身體接觸，所以自行脫靴，並應被告要求脫去短襪，但仍穿有黑絲襪，被告然後將X雙腳放在嘴巴。X憶述被告的嘴緊貼她的腳板底，被告嘴巴不斷「蠕動」，她感到「核突」。
X指由踩肚一刻起至嘴巴在腳板底「蠕動」，歷時約八至九分鐘，X以夠鐘為叫停實驗。被告改為坐在X旁邊問她在實驗中有否感刺激和興奮，又解釋研究是根據犯罪學的「破窗理論」進行，提醒X保密事件。X即晚將事件告知朋友，翌日往中大防止性騷擾委員會投訴，案發四天後報警。校方確認從無要求被告做涉案的心理實驗。
辯方問X為何不即時報警，X坦言當時不知所措，亦不肯定被告是否真的在進行心理實驗。被告昨被裁定表證成立，押後8月29日續審，他准續保釋。
案件編號：STCC1064/14

2014年

無左政治新聞
照有回帶風化新聞
同高登時事台一樣高質

咁大個人唔拒絕，仲要玩夠八至九分鐘先收手

想睇個研究結果